---
title: "Alla-presentazione-italiana-dei-nuovi-mac-intel"
date: 2006-01-16
draft: false
tags: [ping]
---

Ci si rende conto che le vecchie sedie da convegno con tavolino incorporato sono totalmente inadeguate per usarvi un qualsivoglia portatile.
